連狗條仆街幾時回應實名制註冊？

屌你老母連狗依加開account都要身份證？
想秋後算帳我地牙？

我巧京京牙連會BAM鳩我，都係唔講咁多

連登步向墮落

回家了